登登選美國總統，原來係想奪權！！！！

點解侵侵唔用國安法拉佢

1月6號差少少就成功

連登軍師話侵侵出兵打deep state

侵侵計劃係靠連燈班愛侵力反cup
點知班愛侵力係流浮山出發